想問如果黑警死咗會唔會金鐘m記擺幾圍

勿忘721

飲水ok，幫襯不了

去瀝源富東閣好啲